想買gaming laptop要預幾多錢?

黎緊可能要出國做野,所以想買部gaming laptop,除左平時可以做野之外,得閒仲可以用黎打機,如果要買到gaming既級數要大約預幾錢??

萬三啦至少

都要先睇你 玩開咩game

樓主如果上限幾多
如果得5至6千就算吧啦

食雞,csgo,gta 之類

Gigabyte Aero15x
i7-8750H 果部

真心正

咁又唔止,萬二三都可以考慮既

Gta 起碼都要萬五丶六

如果上代MSI GS跌到唔駛1m都有興趣入

成2萬
同埋gigabyte香港有維修?
我之前買p35xv6 檢查要200，維修另計。

1m

1百萬咁撚貴?

可唔可以比小弟見識下
1m一部腦 我窮

一百萬買部msi會唔會豪華左少少？

我就用緊y720黎食雞,個時買就萬三左右,部機都幾順暢,
有兩把風扇散熱都幾好,唔怕玩玩下自動reboot搞到要賣隊友

買得長用就無謂慳

樓主買到2046都未買到

MSI gs65

我就諗住買gs65

呢部如何？

年幾前買過佢令一個型號，係就係大陸機但勝在夠平，但就相對重咗啲

睇你玩咩囉,如果要食雞既話我建議你買部有ssd既,
load地圖會快好多,如果唔係畫面有機會會跳下跳下

一萬蚊或以上
1060嘅notebook 多數係一萬三至一萬五左右

小米

小米GAMING LAPTOP 5999